香港有冇邊間日式放題係百年老字號?

放題有冇一百年歷史